沙田圍站連儂牆有便利貼起火

牆身多張以保鮮紙包著的便利貼突然起火焚燒，警方認為事件無可疑

依家出埋火攻呀屌你

狗撚到

繼續貼

用鎖頭！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？

車已炒 我今日都有睇新聞 發覺蘋果經常轉字眼 到啱啱呢一刻再開 已經由警方消防羅生門轉為消防指初步調查有誤
【18:40】消防處表示，8月1日凌晨12時27分接報港鐵沙田圍站A出口，行人天橋底柱躉牆身約3.5米乘1.5米的便利貼被燒毀，火警已被港鐵職員用滅火筒救熄。現場主管經初步調查後，認為起火原因無可疑之處，於12時47分將現場交由警方處理。其後，該主管上司於清晨6時左右，經檢視相關環境證據後，發現現場並沒有由意外導致或自然起火的原因，相信起火原因有可疑，並通知在清晨6時38分把有關火警起因有可疑之處通知警方作進一步調查。

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波